警察冇推人落街 係警權想推佢落去

有片 (應該屌黑警, 但true news都好重要)

Stand News 立場新聞
3分鐘 ·

「光復上水」遊行結束後，示威者與警員爆發激烈衝突，警方約晚上8時開始清場。期間有示威者試圖從天橋上跳下，被警員衝上前將他捉住。

該示威者之後被警員押送上警車，並被警員喝斥：「頭先我救返你呀，唔係你無命啦，你有冇良心㗎？」《立場新聞》記者追問警方以何罪名拘捕他，惟警員只要求記者向警察公共關係科查詢

咪撚再幫黑警消毒啦仆街

比人話係P牌狗唔係冇原因

唔好炒車 唔需要老屈 市民見到警察會驚到跳樓已經夠可恥

黑警同人講良心?

立場報導嘅 只係quote番出黎唔想比標題黨誤導

新註冊又點？

Blocked